612人道支援基金工作簡報（截至8月8日）

此簡報僅向公眾交待612人道支援基金（下稱基金）由創立至8月8日的工作概要。有關個別人士/個案的跟進情況，為保障事主私隱，請諒解基金不能透露。

公眾亦可到以下連結，參閱工作簡報之詳情︰

【籌款】 除616遊行籌得約1200萬元外，市民透過銀行及Paypal捐款共超過3600萬元，另外還有5筆12至30萬元的大額捐款。基金至今籌得合共超過4900萬元，612人道支援基金衷心感謝各界市民的支持。

【批款】 基金共向52宗個案人次批出超過86萬元的款項，用作不同方面的援助。

【個案】 基金合共為411位人次提供不同範疇服務的跟進及支援。

【查詢】 基金共回覆超過850位市民有關基金的支援範圍及方式，有關個別案件跟進情況及捐款查詢則不計其數。

_________

612人道支援基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他有關援助。

612人道支援基金捐款方法︰